    <!-- (required) guuid: unique identifier of this addon
    guuids can be generated online at sites such as http://www.famkruithof.net/uuid/uuidgen -->
    <guid>abe1e610-8bb7-11e1-b0c4-0800200c9a66</guid>

    <!-- (required) type:
    1:  visualization
    2:  skin
    3:  pvrdll
    4:  script
    5:  scraper
    6:  screensaver
    7:  plugin-pvr
    8:  plugin-video
    9:  plugin-music
    10: plugin-program
    11: plugin-pictures
    12: plugin-weather -->
    <type>8</type>

    <!-- (required) Title -->
    <title>RUSSIA.RU</title>

    <!-- (required) Major.minor.build -->
    <version>1.0.8</version>

    <!-- (required) author name & email.  at least one author name is required -->
    <authors>
        <author name="Stacked" email="" />
    </authors>

    <!-- (required) Short description of addon. -->
    <summary>Смотрите видео с сайта http://russia.ru/</summary>

    <!-- Longer descrption of addon.  Usage instructions should go here if required. -->
    <description>Russia.ru - первый российский телеканал, созданный для пользователей интернета. Открывшись в октябре 2007 года как арт-проект, он стал лидером российского интернет-телевидения и твердо занял первое место среди сетевых телепроектов. Ежемесячный охват аудитории Russia.ru - более 2 400 000 зрителей (исследования Gallup). Подавляющее их большинство – люди с быстрым подключением к сети и мощными компьютерами.
Russia.ru делает передачи для самой разной аудитории, освещает темы, которые игнорирует традиционное телевидение. Нелинейный формат вещания позволяет зрителю самому выбирать интересные для себя сюжеты. Контент Russia.ru не устаревает и доступен в любое время в любом месте.
Особое значение мы придаем сюжетам, посвященным жизни современной России. Во время войны в Южной Осетии телеканал каждый день размещал информацию о ходе военных действий, прогнозы специалистов и репортажи, которые делала съемочная группа в зоне конфликта. Фильм «Война 08.08.08» имел широкий общественный резонанс - его посмотрело более 1.8 млн. человек. В 2009 году на экраны Russia.ru вышел уникальный фильм, посвященный Калмыкии, фильм «Путешествие по Дону», ряд сюжетов из Нижнего Новгорода.</description>
    <!-- user defined tags e.g. <tags><tag>Example</tag></tags> -->
    <tags>
        <tag>Russian</tag>
    </tags>

    <!-- minimum revision of xbmc your addon will run on.  Leave blank all for revisions-->
    <minrevision></minrevision>

    <!--patforms compatible with your addon.   xbox, osx, windows, linux, or all -->
    <platforms>
        <platform>all</platform>
    </platforms>

    <!-- (optional) The License the addon is released under.-->
    <license>GPL</license>
