    <!-- (required) guuid: unique identifier of this addon
    guuids can be generated online at sites such as http://www.famkruithof.net/uuid/uuidgen -->
    <guid>09f0e760-8be5-11e1-b0c4-0800200c9a66</guid>

    <!-- (required) type:
    1:  visualization
    2:  skin
    3:  pvrdll
    4:  script
    5:  scraper
    6:  screensaver
    7:  plugin-pvr
    8:  plugin-video
    9:  plugin-music
    10: plugin-program
    11: plugin-pictures
    12: plugin-weather -->
    <type>8</type>

    <!-- (required) Title -->
    <title>RuTube</title>

    <!-- (required) Major.minor.build -->
    <version>1.0.6</version>

    <!-- (required) author name & email.  at least one author name is required -->
    <authors>
        <author name="Stacked" email="" />
    </authors>

    <!-- (required) Short description of addon. -->
    <summary>Лучшие онлайн видео ролики, приколы, аниме и клипы.</summary>

    <!-- Longer descrption of addon.  Usage instructions should go here if required. -->
    <description>На RuTube Вы всегда сможете найти интересные ролики, новые клипы, anime и другое интересное видео. Каждый день наши пользователи загружают на сайт более 3500 новых роликов, лучшие из которых редакция сайта отбирает на главную страницу.
Особой популярностью пользуются авторские видеоприколы. Если Вы снимаете действительно смешное видео и не боитесь выставить себя или друзей в нелепом свете - то быстро станете звездой RuTube. При загрузке видео желательно указать категорию, к которой он относится (например, "Юмор, развлечения"), чтобы пользователи, интересующиеся этой темой, могли быстро найти ваш видеоролик.
RuTube - отличная стартовая площадка для независимых студий, начинающих кинорежиссеров и музыкальных групп. Концертное видео всегда привлекает внимание меломанов, которые любят слушать музыку онлайн и смотреть на выступление своей любимой команды. Помимо видео с концертов на RuTube есть музыкальные клипы, а также видео блоги популярных исполнителей, которые всегда рады непосредственному общению со своими фанатами. Один из самых популярных разделов RuTube - раздел кинотрейлеров. Раздел обновляется каждую неделю, в нем вы всегда можете посмотреть свежие трейлеры самых актуальных фильмов. Не обделены вниманием и мультики. Есть все: anime, современные интернет мульты, а также классические советские мультфильмы
Видео хостинг RuTube занимает лидирующие позиции среди российских видео сайтов и входит в десятку самых посещаемых сайтов рунета. Здесь можно посмотреть видео ролики на любой вкус: от интервью с деятелями культуры и серьезных политических передач до видео приколов, записей автокатастроф и аварий. Смотрите в онлайн аниме, передачу "Наша Раша" и самое смешное видео из репертуара Comedy Club.</description>
    <!-- user defined tags e.g. <tags><tag>Example</tag></tags> -->
    <tags>
        <tag>Russian</tag>
    </tags>

    <!-- minimum revision of xbmc your addon will run on.  Leave blank all for revisions-->
    <minrevision></minrevision>

    <!--patforms compatible with your addon.   xbox, osx, windows, linux, or all -->
    <platforms>
        <platform>all</platform>
    </platforms>

    <!-- (optional) The License the addon is released under.-->
    <license>GPL</license>