<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addoninfo>
    <!-- (required) guuid: unique identifier of this addon
    guuids can be generated online at sites such as http://www.famkruithof.net/uuid/uuidgen -->
    <guid>357e7060-8d7e-11e1-b0c4-0800200c9a66</guid>

    <!-- (required) type:
    1:  visualization
    2:  skin
    3:  pvrdll
    4:  script
    5:  scraper
    6:  screensaver
    7:  plugin-pvr
    8:  plugin-video
    9:  plugin-music
    10: plugin-program
    11: plugin-pictures
    12: plugin-weather -->
    <type>9</type>

    <!-- (required) Title -->
    <title>mp3 Tales</title>

    <!-- (required) Major.minor.build -->
    <version>1.0.1</version>

    <!-- (required) author name & email.  at least one author name is required -->
    <authors>
        <author name="HD-Lab Team" email="" />
    </authors>

    <summary>Аудиосказки из вашего детства</summary>
    <description>Многие помнят пластинки, вырезанные из журналов и купленные в магазине фирмы "Мелодия", проигрыватель с трескучей иголкой. И этот особенный звук. Звук детства. Каждая сказка - целое музыкальное театрализованное представление с актерам, но без кукол. Если пластинки и могли остаться в пыльном шкафу, то проигрыватель - уже редкость. Но теперь сказки доступны для всех. Для взрослых, чтобы вспомнить детство, и сказки для детей.
На этом сайте вы можете бесплатно послушать аудиосказки онлайн. На сайте собрана коллекция аудиосказок советских времен и не только. Все они оцифрованы с советских детских грампластинок и кассет.
Для вашего удобства коллекция детских сказок на сайте представлена в виде каталога с названием и описанием сказки, отсортированного в алфавитном порядке. Вы также можете использовать поиск по каталогу аудиосказок. Ко многим сказкам прилагаются обложки от пластинок.
Для всех аудиосказок доступна возможность онлайн прослушивания прямо на сайте!
Все размещенные на этом сайте аудиозаписи предназначены исключительно для ознакомительного прослушивания; после прослушивания рекомендуется купить лицензионный продукт во избежание нарушения авторских прав производителя и смежных прав.</description>
    <!-- user defined tags e.g. <tags><tag>Example</tag></tags> -->
    <tags>
        <tag></tag>
    </tags>

    <!-- minimum revision of xbmc your addon will run on.  Leave blank all for revisions-->
    <minrevision></minrevision>

    <!--patforms compatible with your addon.   xbox, osx, windows, linux, or all -->
    <platforms>
        <platform>xbox</platform>
    </platforms>

    <!-- (optional) The License the addon is released under.-->
    <license>GPLv3</license>
</addoninfo>
