<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addoninfo>
    <!-- (required) guuid: unique identifier of this addon
    guuids can be generated online at sites such as http://www.famkruithof.net/uuid/uuidgen -->
    <guid>e55f8890-8d7c-11e1-b0c4-0800200c9a66</guid>

    <!-- (required) type:
    1:  visualization
    2:  skin
    3:  pvrdll
    4:  script
    5:  scraper
    6:  screensaver
    7:  plugin-pvr
    8:  plugin-video
    9:  plugin-music
    10: plugin-program
    11: plugin-pictures
    12: plugin-weather -->
    <type>9</type>

    <!-- (required) Title -->
    <title>RadioStyle</title>

    <!-- (required) Major.minor.build -->
    <version>1.0.6</version>

    <!-- (required) author name & email.  at least one author name is required -->
    <authors>
        <author name="HD-Lab Team" email="" />
    </authors>

    <summary>Интернет-радиостанция http://www.radiostyle.ru/</summary>
    <description>RadioStyle.ru предлагает Вам услуги по созданию собственной Интернет-радиостанции, либо ретрансляции FM станции в сети Интернет. Для использования нашего сервиса Вам не потребуются особые знания, поскольку мы имеем удобную панель управления, подробные инструкции, и мы предоставляем поддержку всем нашим клиентам.
Пользователям уже надоел обычный статический контент сайтов, посетителя больше не удивишь хорошим текстом и красивыми картинками. Медиа-контент сайта - аудио и видеоинформация, в особенности живое вещание - вот что привлекает посетителя. Аудио и видео трансляция в сети Интернет - это будущее, которое уже сейчас доступно всем желающим благодаря нашему сервису!
Музыканты при помощи нашего сервиса могут вещать в Интернет своё творчество. Возможны живые концерты в прямом эфире! Фан-клубы музыкальных групп просто обязаны иметь собственную радиостанцию, в эфире которой будет звучать их любимая группа.
Мы можем часами объяснять все преимущества нашего сервиса - проще один раз попробовать. После регистрации Вы можете в течении 24 часов абсолютно БЕСПЛАТНО пользоваться нашим сервисом!</description>
    <!-- user defined tags e.g. <tags><tag>Example</tag></tags> -->
    <tags>
        <tag></tag>
    </tags>

    <!-- minimum revision of xbmc your addon will run on.  Leave blank all for revisions-->
    <minrevision></minrevision>

    <!--patforms compatible with your addon.   xbox, osx, windows, linux, or all -->
    <platforms>
        <platform>xbox</platform>
    </platforms>

    <!-- (optional) The License the addon is released under.-->
    <license>GPLv3</license>
</addoninfo>
